---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4191"
date: "2007-10-01T23:03:39"
uploadBy:
- "schnaggels"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die sind aus dem Industrie-Modellbau von ft. Gab einige Sonderlösungen die dann über den hauseigenen Shop verkauft wurden, wenn die Modelle zurück kamen. Leider wurde die Entwicklungsabteilung dafür viel zu früh geschlossen, ich find das System zum Lernen super geeignet!

Im 7413 sind 2 Schmitt-Trigger mit je 4 Eingängen drin.